換廢官後, 係唔係就換特首?

雖然廢官仍多的是, 下次係唔係就換特首?
下次就換特首
廢官仍多, 換廢官先
P.S. 永遠支持醫護

換邊個都係一樣

係換香港人

唔會
呢班垃圾忠誠度100

只係由習近平1號棋子換成習近平2號棋子
分別就冇架啦
不過就有作用
配合大紀元, 白兵, 燒山呢班友仔出口又好, 轉內銷都好
有降溫之效

唔會，宜家支那同你玩攬炒

而家係嫌班官唔夠心狠手辣
換晒啲擦鞋狗上去準備全面搞鳩我地

換左都係咁

主人換隻咩狗，都係咬你

唔好咁傻自己走去揀品種

換黎換去最多只係所屬中共派系唔同
但中共 仍然係中共
另一方面高官同中共冇關係講你都唔信啦
真係有得自治咩 咪又係中共手下

換來換一去都係親中派

廢埋特首
直接駱惠寧執政

認同

制度唔變，換邊個都係一樣

獨立唯一出路

最好用公安換哂三萬黑狗，真攪炒！

換個更仆街